新口號：香港人，移民！

97後打生打死原來爭取嘅就係俾和理非走

不嬲話撚咗係

光復香港已成笑話
一開始口號叫BNO平權咪算囉
口講光復香港然後離開香港

我以後上街會嗌fight forBNO
Stand with 97後
有冇手足支持

有得走唔上街啦😄👍🏻

我都終於可以做下新移民

和理非都算，我覺得藍絲走路嘅會多過黃絲

我識幾個藍絲中產，之前已經搞緊移民，根本佢哋都知有事，但死要面點都唔肯認中共仆街港共政府無良

但如果有得走佢哋實走得最快

已經預見到啲senior同事聽日會討論移民去邊

「漢賊不兩立 王業不偏安」

on9仔

藍就本身唔係同路人，最好笑係一開始大大聲叫齊上齊落嗰啲，原來有得走都係會走

一開始嗌BNO平權咪算囉

齊上齊落，齊齊移民

佢哋講利益，撐中共係因為覺得撐有權嗰邊著數啲

而家呢條惡法一出，有腦嘅人都知香港真係唔撚掂

佢哋更加唔會話咩香港是我家留係屋企唔走之類

所以有得走佢哋最快

樓主垃反狗黎 勿推

sbt
最想走果啲係最無付出果啲 (最多食下黃店, 次次遊行唔出嚟果啲)

又話攬炒，原來係留低我哋承受結果自己走撚左去

ching屋企人冇bno?

藍嗰啲自私撚一早知啦，我係講緊某啲自稱好黃但聽到有得走就即刻走嗰啲

唔同意

97後屋企人有都要等5年

冇㗎啦唯有靠讀書嫁啦

快啲篤佢哋出嚟

哦咁佢哋都驚嘅，我自己麵會尊重，不過我自己就唔會走

我哋唔怕？點解要拋棄我哋

真心，英國嗰邊如果話會審查，我會send email過去英國嗰邊

咁個個人都有自己選擇，冇理由要所有人都跟自己嗰套

真係驚就諗諗點走，美國台灣嗰啲，冇理由要迫人唔可以走嘅

先篤比689 賺咗100萬先

Gchi

走唔係問題
但走咗又話自己愛香港 咩留有用之驅
係海外抗爭 一直關注香港手足嘅就係噁心

走咪走囉，但又要攞光環又要扮關心虛偽到

分化撚

唔知幾銀

事實就係咁光復香港對好多人嚟講真係只係口號

我不嬲話香港人係最仆街自私 大難臨頭各自飛

光復香港都會益左藍絲，咁你係咪唔光復啊？

未完
美國同五眼聯盟都可能做野，其他手足仲有機

移民正衰仔
我自己無續証

真話係難聽

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

走咗之後香港仲關我事？

講事實就話人分化撚😅
你睇下出面幾撚多移民post😂

仲聽日？而家whatsapp group 已經傾唔停

冇add我入whatsapp group

篤灰送佢地－程

一入嚟頭幾個都係 block 撚咗

睇lihkg 真係勿認真
附近朋友無一個話要移民

事實係難聽
不過有啲人唔肯面對現實
Block就當聽唔到

開得summer intern post 即係97後黎
睇你講野你似係酸人地有得走多過真係鄧97後唔抵
問心個句你有bno你走唔走先

一句講晒 有BNO嘅 走 定 唔走

呢個post 好難令人唔灰

走到但唔會走。點對得住手足、黃色經濟圈。

我就係要捐、要買、要寫，支持佢地。

要走嘅話做隻港豬儲錢咪得
仲洗出黎博坐十年啊？

樓主bc葡萄我地窮撚可以免運費移民

你決定走咁你之前一年出嚟做乜？直接做藍freeride 咪得

要移民嘅仲講咩光復香港

咪25

岩呀，繼續努力批鬥同路人

咁要知道出面個班係pr定五毛狗，真正手足仲係出面呀

人地話自己係留有用之驅呀，日後捲土重來呀，你誤會晒班bno 平權撚喇

個個掛住移民 冇人理

一句講晒 有BNO嘅 走 定 唔走

睇下呢個post 千幾隻pr狗5毛？😂

我有好多 咁我都相信連登反映一部分現實既

你咪又係打算去英國讀master
你因為仲有一年香港degree未走得所以咪係度發脾氣囉

一句講晒 有BNO嘅 走 定 唔走

自己睇

社會垃圾圍爐post

話佢地一心諗住著草
佢地就拎孫中山黎同自己比

幾時有發脾氣我本身係咪都有諗讀master，笑9你班口號撚啫

屌原來又係一隻波台狗

咁你有咩資格笑人
你如果咁岩係今屆fg 上緊網book機票啦

啱成班condom仔天真過天真嬌

1000幾個唔走當睇唔到？

我都有bno但呢一刻一定唔係諗點樣走因為出面仲有好多手足被捕緊

同樣地1000幾個走當睇唔到？

原來搞一大輪幫人爭取bno，依家笑埋自己了

就算走唔走 都唔可以放過想走啲藍絲

咁個1000幾個有幾多係pr公司五毛狗呀？我淨係見到千幾個真手足，唔係真手足唔開po就成個世界係講bno㗎，因為仲有更重要既事要做呀

仇b好波

【十四萬人齊解甲，竟無一人是男兒！】

BNO 平權的消息一傳出，好多街坊同朋友即刻叫阿欣走啦，留得青山在。答案都係一句，唔走。

點解？因為我都真係好撚鍾意香港呢個地方。但一打開連登，竟然全部都係BNO 討論...一年以黎，有幾多手足至今仍然身陷牢獄；有幾多97後手足為左香港犧牲上學業丶家庭甚至前途，如果依家走左，我地對得住佢地咩？佢地會點諗我地？？

走左，就唔會再有機會返轉頭，希望大家真係可以一齊同生死，共命運，唔好丟低我地既手足。

又係同自己相反意見就係5毛認清楚現實啦邊有咁多5毛PR，根本你就否認唔到有一部份人係想移民

on9

m 你老母

點解藍絲會走，香港依家佢地玩曬啵

當一班97後嘅手足下下揾命搏
另一邊廂就係一班攞bno嘅大人就傾緊點移民

夾錢請佢個同居男友走好無

樓豬你正正常常咁做野，升上去
輕輕鬆鬆都起碼中產，大把世界。

最慘係d 冇學歷又冇錢既細路

香港先係我地屋企。

請樓主置頂。

我 $1m

我assume 左你個人醒目底
讀極Qf 差極有限，容乜易轉filed , 由其係Junior post
Btw good luck

88 慢慢走

分化撚

魚蛋論

分化post 拉

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

咁你想點有部分人想移民咁點？係咪200萬人出嚟示威就要不斷放大仲有500萬人未出嚟香港已死？

再者，我都見到千幾個手足，正負評其實差唔多㗎咋，不斷放大再放負用意係邊？

你驚就走啦。

要走既就走
唔會埋怨其他人

申利：冇錢走唔到

好過你條冷氣軍師說三道四

牙仇

又話黃係大多數唔敢面對事實乜都五毛PR同支那人乜都美國搞事有異曲同工之妙

不嬲都係

咁唔實事求是，自己呃自己用意又係邊唔係認清事實，再想辦法先正路咩？

拉

係呀200萬上街仲有500萬人未表態，所以我地係少數

事實就係真手足唔撚得閒出去開po，好多五毛開bno po洗緊版就以為全部係手足

麻煩睇清楚千幾人正評都有千幾負評，我淨係知真手足都有千幾人，正評入面有幾多係手足心知肚明啦

如果你開po係話去英國開舖幫手足係無問題，但你開嚟恥笑仲要呢個唔係全部事實就有問題

下區選贏到開巷喎，咁都唔係黃多？明明黃多，跟住明明有啲黃既就係貪生怕死同光環撚，你就死都唔接受現實，求其一句5毛PR黎帶過。事實係好撚多所謂手足都係想移民，當光復香港係口號咋訓醒未呀？

下果班開頭講到可以為香港死既人，宜家有機會移民就即刻話走既人，點解唔可以開post恥笑呀？你真係冇底線㗎？有班真心行動咗坐緊監既手足㗎，你覺得果班人真係有資格講乜為香港死呀，自稱手足咩？你淨係鍾意聽假話打飛機我都可以話自己移民係為咗幫手足呀，事實我個心其實淨係唔想自己死，但係我假啲你係咪會開心好過啲，我既所謂幫都係自己移民姐，其實可以幫啲咩？佢地都坐緊監，得閒捐少少錢比佢做安家費囉

唔知你個所謂事實根據係邊得返嚟

我想講既係，你見到好撚多黃表咗態想移民，事實係更多黃未表態，因為唔得閒，而唔係出面洗哂版就代表係「大多數手足」

請起底 拉

Push

唔得閒，做緊咩咁忙呀？唔好講咩連登啦，你身邊冇人講移民咩？事實咪就係社會現實囉，身邊人同連登都反映部分事實啦下話

做緊咩？出面咁多手足俾人拉你話呢？做咩都好啦唔係係度開放負po講移民，呢啲咪真手足同五毛分別即係我同你既分別囉

我身邊既人講移民，個堆係港豬，明未？

完全同意樓主睇法。

97出世，啱啱畢業撞正社會運動同武漢肺炎，經濟差咗好多，根本做嘢就好困難，日日都怕自己份工保唔保得住，依家又搞條咁嘅國安法，經濟下行就梗，但未知會唔會成個香港玩完，點知依家連走嘅機會都冇。

唔敢講自己付出好多，但係事實上社會根本就冇對我地依班人公平過，算啦，依個世界好多嘢都話唔埋，怪自己點解要喺香港出世，仲要係呢個時間嘅香港，唯有一齊喺香港睇點沉淪落去，可能有朝一日你會見到維多利亞港兩旁掛上一大堆五星紅旗，當中有片特別大嘅，會掛喺會展個頂上面。

我叫人走
五毛分化撚
樓主屌人叫人走
五毛分化撚

究竟想點
走定唔走好亂呀